食咗老麥新包招財進寶未？ 入黎睇食評

屌你老味食乜野老麥呀

想入嚟屌你 畀你屌咗先

下
食吉野家都手足啦😅
食下老麥有咩所謂🤣

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

仆街啦

屌

樓主老母至其他祖先被中出懷孕

生左樓主老母同樓主

好唔好玩啊標題黨